疤狗真係賤過狗

明明之前講好咗會買基沙文
但係依家又想買尼瑪 跟著反口唔科水俾馬體
搞到依家兩個都罷訓 同當年古仔一撚㨾
好似賤種蝗咁光明正大俾錢唔得嘅
正一乞兒垃圾球會

Diu

賤種咪一樣，叫人罷操仲要度縮出手低

唔係兩隊球迷 邊單

普巴 ddg 摩迪 c朗

轉咗反皇？

Ddg 撚係

追貼D再屌啦
基沙文個單你錯唔哂
但屁馬個單好明顯係佢自己想走玩野＋PSG憎疤唔撚想放唔多願傾
先搞又罷操又盛
咁都入疤數
乜都係疤狗自己叫人罷工既

之前就話等到七月違約金會降低先買 咁而家仲唔買?

佢依家想試再搏分期/低過release clause買
所以我咪話你錯唔哂
但屁馬個單好明顯皇帝唔急太監急
由頭到尾屁都唔係巴塞咩大target
係呢排屁馬自己想回家用盡辦法想搞禍同PSG既關係拿拿聲閃水
疤先開始嘗試同PSG傾
又要入疤狗數

佢話係就係啦

而家明啦

死疤狗真係無恥到仆街
自己一早實牙實齒同基沙文傾掂數話會買佢
搞到人地神早宣布走人
而家連號碼都無埋
然後你班死疤狗就話要等到減價先買
等多幾年等到免費轉會先出手好唔撚好